[連登新口號]五毛，風向撚，冷氣軍師，拉

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

推

拉 樓主五毛

五毛，風向撚，冷氣軍師，拉